[Switch] Splatoon2 [10] 第一頁有Q&A同攻略

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Fes活動跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Fes活動跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Fes活動跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗至少開24小時 故不存在時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰可以, Fes活動唔得, Local面連未肯定

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無(?)

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 圖片來源: 巴哈

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Aamiibo讀自己裝備>去Amiibo Bbox拎其他裝備

Q: amiibo可唔可借比人用
A: 可以，但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料，建議拎曬衫先借比人。

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多,
注意體感係for你微調, 大幅轉視角依然係靠右菇,

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Salmon Run教學/相關資訊
by 矢作萌花巴打

有冇咩技能公認係伏

各種心得
by 鑫毳巴打

裝備技能選擇

前提：這是一篇以技能為優先考慮的文章

好多人都會問到底買唔買依件好買唔買個件好
好似驚死日後買唔到或者唔買就走寶咁
首先可以諗下依兩樣

■如何分辦一件裝備是否合適自己？(主屬方面)

裝備主用途：
-提高自己生存力
-發揮武器效能到最大
-加快自己死亡後回到戰場速度
-裝飾

[生存力]
一直生存先可以為整隊持續貢獻
總好過你油少少死幾百次
你要知當你油完自己死係會醬爆
你油過既野同無油過分別唔大
只要你生存 敵人知你存在
就可以牽引住敵人
等齊隊友就可以齊齊打開劣勢

你同敵人對射時有無試過無油
或者覺得自己移位唔夠快補唔到刀/ 避唔到粒子彈？
要增加生存力，
第一件事係有能力逃走

要改善依個情況，裝備配答就可以幫到你。

安全鞋：文字上係寫可以減低敵方墨水對自己傷害。
實際上其實仲有其他用途
安全鞋可以增加係敵墨上游動距離
可能你唔知 其實我地係可以游過少量既敵墨
問題只係潛到一定短暫時間佢會強制性迫你變人型
游動距離增加 走位更方便
而已安全鞋仲可減少人型時踩上敵墨既速度懲罰

游速：走得快好世界，左閃右閃避彈一流。

回油/減主耗：戰場上無子彈你同等死無咩分別。
保持住有一定彈藥數 對生存總有幫助

[武器效能]
裝備能力加乘可以最大化武器既長處

機槍：人型移速可以大大增加油地範圍

狙擊：人型可以從牆邊快速移動突擊

Roller：游速可以神速走位見一個殺一個

所有炸彈副武：炸彈可以擾亂敵人仲可以索敵用
適當地運用對戰鬥有一定幫助
上代3.3減副耗仲可以二連炸擊(今代未清楚)
配上大技可以回油功能 四連炸彈都可以玩死好多人

[復帰速度]
死得快番上戰場時間越短越好唔洗教啦

カムバック（Comeback）
死亡時重生有３０秒所有能力上升
提升兩個主屬游速左右
配上一兩個游速你會飛天

SuperJump+StealthJump
跳加速+隱跳
留意跳落地個下如果敵人近既照樣會見到你落地點
你會曝路隊友潛伏位置害死佢
所以千萬不要飛交戰中既隊友

[強迫症]
你會想買晒所有野
但你有錢嗎？

■裝備入手方法
-商店
-老任App商店
-廣場上注文(Order)
-Amiibo

每一個裝備都會有個牌子
而牌子會影響小技能出現機率
詳情可望下依個網

小翻譯
付きやすい：易出現 (每一格30%)
付きにくい：難出現 (每一格5% )
目前隻Game出既時間唔長
所以好多裝備資料同難出既能力都未清楚
大部份資料都係一代沿用過黎等人測試
你當參考住先就OK
表上無既牌子=無傾向
例如如果想刷多d安全鞋碎片既
就盡量買多dパトロイカ裝備升
升完去海膽仔度比兩萬洗

[商店]
每晚11點更新商品
會根據你lv有排列唔同
未夠15lv唔會有3星裝
到20lv時123星會各有三件
今日買到聽日唔一定買到
但你唔買就九成聽日都會見到佢仲係度

[老任App商店]
限時裝備 會跟遊戲商店賣既物品相同
但主屬會變左另一款
Order完可以去搵海膽仔點最低個格拎貨
留意間唔中三星係會有伏貨
姐係你根本唔會用既主屬Cover左本來好有用個種
想查番本身件裝係咩主屬既可以上依個網址
暫時最齊係佢 但都係唔齊....
頂住先 話晒新Game修改太多

[注文]
見到岩心水就點得架啦
最好就點d主屬同副屬差唔多既野
有60%機會會出左1小屬相同 價錢唔記得
有10%機會會出左2小屬相同 賣5萬
有1%機會完全相同 賣10萬
注文點都貴過商店買
但點都好盡量唔好注品牌貨好注品牌貨
以下為小弟失敗例子：

[打工]
當你有當月份裝備
再打多一件相同裝備時
無小屬性可換4000蚊
有小屬性可換碎片
簡一件岩心水既留起啦
小屬一定無傾向 刷碎片都唔錯

[Amiibo]
打完單機Mode
讀過一次裝備
再玩多過20場
就可以拎晒佢成套裝
無得注。

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會會有所提升

唔該 我無留意到我1001左 Sorry

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

廣場上注文(Order)
唔太明 係咪每日隨機出 搵爆炸頭禁第一個拎

篇文係咪景三巴打寫架?

應該係指同街上其他玩家傾計訂佢地啲衫

仲有無野係應該要出現但未出現?

上集講緊交換裝
遲下不如整個list講下自己有咩可以放出黎換

留名 咁快又推爆

點先可以取消？

hero mode 武器係咪純粹個樣唔同？
功能上同shop個d係一模一樣？

前日啱啱入手
唔想害人
應該玩hero mode 玩爆先玩上網對戰?
體感SET 幾多好? DEFAULT -1?
SET 1 發覺好難aim

今日拎得既野你同佢講一次野
之後到12點就會消失

between 第二件咪撚要啦

係，hero武數值會跟商店每種武器第一把一樣
傷害射速射程連招sp都完全一樣
另外散彈槍遮因為無印版未出所以拎唔到
（不過可以用遮打爆hero mode一次先咁之後update一出就有得買

屌打rank見到人油地就唔撚想玩

我都有見到

想問隻game有冇活動靶場果類野可以練到
次次1on1 得3成嬴到

買武器果度按Y試玩

武器鋪個試用模試?

式

Team mayo !!

用pro制係咪爽好多？

體感準左 行速快左 殺人多左 羸多左

淨係計殺人
雙槍>銀噴

pro制體感係咪變左兩隻手要一齊郁

本來想入regular match試下blaster嘅打法，但係似乎熟手少少都轉晒打rank
鳩fing fing都殺一堆人，結果完全不能作準

lv10 roller 油左1／5個場

要郁好多架咩

雙槍閃完一或兩下，我個瞄準亂咗
用銀噴比較好，岩我新手用，
依家用緊油桶都幾好殺

我用體感要成隻手郁先用到 淨係郁手腕我控制唔到

可能我唔識用啦

其實體感係點轉左右aim
我係拎住部機條腰跟住轉
定應該好似孖車咁當軚盤咁轉先岩

我都唔識 我隻右手左右fing
再用冬菇較正

隻game嘅rank 最大問題就係同normal 唔同玩法，重有好多人連規則都未知

想問下服裝技能其實有無得疊加上去？定話裝一粒同三粒其實一樣？

頭果幾日用雙槍都aim到
玩左一日銀噴就收左皮
呢家用blaster同單手槍先玩到

應該係用菇郁
用體感校正
個身冇可能會郁

唔使打hero mode

Hero mode學識操作就算
打人d rule同反應都唔同

擺低一段講motion control嘅片當參考
有講點拎個掣舒服啲，同埋左右點轉
亦都睇下佢點用試靶場果度tune靈敏度

新果枝雙槍遠係遠 但係dps 好低

要遠我用96

又問

感覺joy con 好用過pro 手制

你有冇pro制先

我想問下有無穩定連線方法同朋友玩？

勁到咁

無人知?

係無人睇

知都唔答你

明明講過

[注文]
見到岩心水就點得架啦
最好就點d主屬同副屬差唔多既野
有60%機會會出左1小屬相同 價錢唔記得
有10%機會會出左2小屬相同 賣5萬
有1%機會完全相同 賣10萬
注文點都貴過商店買
但點都好盡量唔好注品牌貨好注品牌貨
以下為小弟失敗例子：

Sor 唔係幾明呢句點解 點為之品牌貨?

屌 好病態 個app成日見到d鞋想買 又要去打錢返黎 好現實

嘻，聽日出機，有冇咩要注意

但點都好盡量唔好注品牌貨

應該咁寫先岩
因為本身你洗裝都會易出牌子個隻屬
你會浪費左一次拎到件神裝既機會

出機去Switch討論區 呢到唔包的
注意下自己銀包夠唔夠錢

點解有線lan都會斷架，仲想我點搞啊
一斷就見多條痕

有冇人明 我差d掉左部機落地

岩岩打rank先輸1

試過連續2場都係輸0.1%

原來對物攻擊力up對墨水裝甲都有效果

終於知道點解d勁人可以一路跳一路轉角度一路開槍
睇黎真係要練下體感

補窿位的重要性👍👍👍有強迫症， 一定要埴倒密哂👍👍👍

未坐低過， 企係道玩

有冇人留意到 依家啲粉腸打pvp
唔撚鐘意油屋企果邊啲地 一開始就殺出去
搞到我自己要周圍噴 油埋佢地果份
究竟係咪我有問題

係咪要成日洗裝至會有勁野？

果d 位可以之後復活出黎先油 ,

方便儲下必殺

係
開場搶完中間易打好多

邊到揀蛋黃?

係你問題
死左返屋企咪可以油返

新手山埃 : 油地就得 唔使殺人 隻game係鬥爭地

副武性能up確認唔加傷害
自己去試槍場發現無加傷害所以咁問

大部份副武都係強化投擲距離
冇得投擲嘅花灑就加耐久
信標就減少超級跳躍嘅準備時間

手殘唔識用槍
未試過用槍殺到人
用油轆就殺好多

直接打人啦，入面啲人仲廢過電腦

而家rank 係咪都得solo?無得同fd 組隊再排？

其實玩緊日版既巴打們你地玩既時候會唔會話睇唔明戰鬥時候既公告?我依家仲諗緊買日版定歐美版好

同埋想問其實歐美版既fest係咪都會同日版既fest差唔多時間開始?

水球，黏彈好似有加到爆風範圍
可惜無得加傷 乜呢集搞到d野咁保守
如果有增傷既話3way水桶西個水球加多一野就確保

普通油地無公告睇, RANKING打得多認字體顏色都知咩事 例如畀人搶左塔/自己隊搶返

點低法？ 唔係全部雙槍都係4槍死？

有你依種新手同隊我真係屌出聲
比人壓住想搵d住拎SP都搵唔到
你油得密會害死人

最短個把3確

我日文N2 12月先考N1

地雷加爆範圍

個人鍾意用依枝好多 夠遠 傷害唔高 但好多時都屈想好多手短

水桶+水球>100
本身就殺到 唔洗加攻
係你要拋得準

係，要完全直擊命中+一野先做到
遠爆風同近爆風都唔得，近爆+一野剩3-4血左右
再補多野就同對面一齊互爆，差少少真係好關鍵

係我寫

3-4血靠地板墨水傷害咪殺得死

其實歐美版玩fest既人流會唔會流失得好快?我見好3鬼佬麻麻地splatoon咁...
睇twitch都冇咩鬼佬玩

我反而識好多鬼佬玩 係fb開live

岩岩上到b-連輸四場，一場極速俾人塔到，
一場人地斷線，一場自己斷線，
再一場又極速俾人塔到好痴線

唯有祈禱對面唔係滿血入場
試過幾次對面雙槍食水彈+潑之後反殺返我

即係邊把，試過開頭個兩把，加埋支新既，都係4槍

有牙刷嗰把

上到B rank d人已經好似食咗過期春藥咁
S rank真係唔敢想像

打塔2個隊友無視座塔去油晒人地屋企
我完全係黑人問號

咁你上塔咪得

我都唔知點解啲人成日唔上塔多數去開路，
但殺咗成三件都唔上黎加速仲掛住開路，
終點在望攪到俾人反擊贏變輸先慘，係咪咁怕上塔死呀

做咩好似成堆人痴咗埋我度

屠新手

認真一問
一打對戰就斷線
打三文魚又冇事
到底係咩問題
ROUTER會唔會係因數?

隻game 係咪無得同fd 同隊打？除左league 可以雙排之外

想問一下rank條ok線解咩？

啱啱刷到三個技一樣，照唔照洗好？

洗

比我就留到fes最後幾分鐘先洗

自己簡
1.一折拎三個碎
2.等Fes完佢沒收

想問裝備 有沒得 打洞？

例如 1主技 2副技.

可唔可以 加多個1副技 變 1主技 3副技

保險線 過左就算輸到四裂都唔會趺Rank

我過左都跌

今集roller有d弱勢

直頭垃圾啦

改左做打直唔係最大問題 你aim得好都冇問題

冇左大王イカ同B-con用咁多墨水先係最大問題....

點解fes 要沒收啲衫？

各位請問呢件衫點拎到？
唔係amiibo 但又係非賣品
所以無得注文

油掃真係勁到爆炸
次次用親都好大機會贏

有冇狙嘅教學

水桶打rank好屈。。

不過見到狙就難攪

大家依家係咪用緊件活動衫既刷平碎片?

有FD重度銀噴中毒
輸就話自己高分都俾人累輸
嬴就話自己高分CARRY 轉武器玩兩鋪就話唔惦

玩左一個星期
頭幾日都冇事
係呢2日成日斷
有冇人都係咁？

廣場中間塊板

想問打真劍有冇賽季？

家下玩緊 瘋狂斷線
半粒鐘斷左三次 難得玩狙有返少少狀態

傳統黎，老任覺得無必要留所有過往fes衫比你去留念
真正o既祭典回憶會存在於玩家心中

咁都得...

屌佢岩岩中bug 副技升左 個人等級升埋級仲加超多經驗
然後玩多一場 又升番岩岩果級 上app睇冇當我玩過前果場 但副技照升左 重點係冇計我打rank sor for 1999

死左之後， 成日叫你狂按R3 有咩用

吓

幾時先nerf銀噴

屌你老母 你先係粉腸呀
星期日一朝早就場場都遇正你呢啲人
長期龜縮係你老母個窿度油油油，又無出過黎中間幫手
我就長期係出面3打4咁，每2場就有1場有斷線撚仲開心，2打4
點贏呀？
跟住結算就6x% vs 2x%
你呢啲撚樣有無睇過自己成績架？油足3分鐘得果300幾p排第尾，有無諗過隻game要點打架？唔識打咪出黎累街坊啦

OUT RANGE佢又唔難對付既
不過真係鳩玩都好高分
我同佢講你自扣300分就等於你其他武器 佢話我唔抵得佢

我都o哂嘴呀清

毒瘤武器

我都只係識用銀噴
一轉其他槍就唔掂

Nerf乜鬼啊 係你地班新手先覺得勁

你試下拎黎打rank啦

我頭先C-直升B-
咩情況先可以咁跳級？

我都想知

成日比人屈距 有咩勁
利申 用家

打普通場銀噴係屈屈地機既

有冇玩狙擊既巴打
唔想成日玩近戰
第一次玩狙用邊把好

其實真係唔算勁 但佢主武配SP真係鳩玩都可以好高分
呢把武真係好撚噁心

唔好講打rank，過左平均15rank既普通場都無幾多人用MG
MG 唔係新手就係對自己駁火力有自信既高手用
大家實力相約MG都好易差一槍比人殺死

十場有七場,d人係度掛機,得閒係自己場放個炸彈

用開スプラチャージャーコラボ
利申：玩狙唔算勁

其實應該要nerf冰壺，SP既冰壺射速太快，除左打神風/背判唔係無幾多人埋到身

我想話鳩玩都高分搞到D人自我感覺良好 好惡頂姐...

一掃把三銀槍

油下後面都好
有啲不停送頭
2百p都唔夠
一個人拎1200p都要輸

叫你個fd黎網聚比我地屠下

但係用銀噴場場過千唔難

祭典衫4000exp就有一技，咁馬上2000蚊拆
只需要用12000exp就有3技能碎片
如果等齊3技先拆要24000exp
咁應該有第一技就拆？

一開始 睇自己隊有咩武先 有油轆 就應該係佢油 但有d殺人多 一味衝 佢唔油我銀槍先補佢位 油條直路就上去 死左先補油

留名學野

個副武成個花灑咁有咩用

係 我大約2場 一次 要用錢UP 先回到皮

我都係想問清楚，會唔會第三技出正野機率高d/會計2-3塊碎片
如果唔會，等滿3技要多一倍經咪蝕張

今日岩岩買 未用得慣

壞處係要瘋狂燒錢

可以擋人地既攻擊 1對1先好用
人多幾下就比人射爆
同埋少有既狙SP唔係水喉炮
水喉炮我完全唔識用

最鐘意追住銀噴黎射

所以我二技先拆
三技拆就太慢了

分開用 要合返埋好唔慣

用舊版可以刷無限錢UP

感謝解答

座塔比人推過左一半，對面4個出晒黎，佢地係到油人地重生點呀
都唔知係咪入錯mode

1.5左都要時間 不過我都係2技洗

灰色件祭典衫點拎？
唔係4號先開咩？

射極都射唔死人
次次打d 20幾lv 30幾lv

慣左左手唔郁 右手郁架嘛 係有需要先用Y調整方向

好彩有睇POST 我仲On99升緊三格

打完rank返黎先體會到齋油地嘅愉快

我屌你喇
你又知我冇貢獻？
我8成過千p，坐底殺七，八個你又知唔撚知呀？
進攻又係我，問題係你唔撚油多啲自己屋企
完果陣輸細分咪屌西囉！
同埋有話100%油撚哂咩，起碼開返兩條路俾隊友返生果陣用
個撚個一開波油一條直線幫自己開路，咁就叫有貢獻？
咪衝撚哂出去死囉
屌人之前咪撚老屈人喇on9

反而我鐘意用金噴多d
副武大技都好實用

金噴幾lv有？range果d有咩唔同

得過一千幾係到也文也武 利申rank A-
Main豆豆

天啊
點解成日俾d廢物同我一team

逆風有逆風打法，d廢物點廢都會油屋企，你試下BD殺2-3個再封出口，再睇三個隊友做化

小弟打機廢，唔係威啲咩
係條友屈鳩我，依家我就俾證據佢

28lv

3分鐘一場normal game輸左真係會咁嬲

可能佢場場比人雷積怨

岩岩打3場ranking
幾條友唔行 淨係龜縮
一係就衝去死
唔知做乜鬼
對面唔洗幾秒搞掂

旗仔上唔到20

星期日個個都俾人雷喇屌
我懷疑今日有啲粉腸俾左部機啲細路玩
一開場不斷上下望又唔行

試過一殺3比剩返條友拎魚solo達陣
明明icon 3個隊友都無死 真係唔知發生咩事
不過競技game係咁

打到好灰

今日試個兩次隱形墨魚一殺四，勁爽

想問下旗仔上限無幾多？

升到50 好似仲有得上

比細路雷真係唔出奇
鬼叫隻game全年齡向
實有家長買比細路玩 咁岩又排中同佢一隊

澳歐版用電話APP睇番FES D FD簡左邊隊
睇唔到歐版個D 就係見到澳歐版

有細路屠

支旗上到50都一直有獎勵
我上到20就一跌跌到單位數

一場半場就冇咩所謂，場場都係咁黑中地雷就真係好嬲

我中一次 下場即刻走 搵第2個場玩算

升左b-打8場輸6場
勁既隊友次次都分晒去對面

我發覺最係turf war完全random,唔會好似rank mode搓勻D rank咁,試過有場對面全部十幾廿lv,我個隊另外個3個係3LV,2LV同7LV,3個瘋狂俾人虐殺

個app又有新鞋買 好仆街

玩慣左ranked 要玩regular 碌場真係好悶

個技我覺得可有可無 對鞋又唔係靚 留錢算啦

咁我聽你講

又幾得意

但我係蛋黃 屌你比卡超

我都係 不論敵我有一個就換場

啲人玩雙槍/狙玩得廢都冇所謂
冇人一開始就玩得勁
但啲地雷根本係智商問題

想問下件祭典衫係咪過左祭典就會收返？
見佢拆技淨係2000
招主技又勁

算係咁啦，你明唔明白連續兩次都輸一count嘅感受

努力啲磨練自己技術

真係靠練好自己技術
打左唔係好耐真劍
最深刻係有場推塔
一直都比人壓住黎打，我地去極都唔到第一個checkpoint
人地壓下壓下就去到2
我地點知仲努力守
守到之後，一推就堅持到最後
推到人地個邊，贏埋
所以唔放棄就一定得
打街場都要同人合作互補

又跌翻落C-啦，唉

好灰 上左A-無耐跌翻落B+

rank c成日有雷隊友 記得有場條友拎住條魚翻自己屋企 我明明同佢開左路直去對面個point

個個都用銀噴 唔通個個都用銀噴咩

turf war 好多人拎嚟玩味性質
同埋一d玩左一排打開rank o嘅人拎嚟試槍
唔好咁認真為上

其實我知道我自己技巧只得C+到B-水平，但係系統逼我上B段雷隊友，我都唔想

其實上到去都冇乜問題，但係點解要降級就要輸七八場先得呢，心理折磨

咁不如你打ng練下先 咪害人

比人講兩句就嬲嬲豬
好啦語氣好少少同你解釋啦
你油自己陣太密或者太早油會有幾個壞處

1.會比敵人優先佔據地形有優勢既地方
好似高地 中央高台等等

2.會令全隊一直被壓制無方法打開劣勢
你要存大技就係靠自己地頭未油既地方
你油撚晒會害全隊
特別係你把短撚銀槍
你大技又真係好雞肋幫唔到ｄ咩
你直接油地仲好

3.油得密對分數影響輕微
自己散下步或者玩多d就知
你走去人地色當中鳩射或者引開敵人等隊友殺
個分影響仲好 貢獻仲大

你可以睇多ｄ實況或者高手片
通常都係睇全隊武器分配而自己決定邊個油自陣
狙同機槍就唔洗洗狗衝上戰場
你短撚要做既一係就幫手油後路比人對射走位
或者輔助隊友係高處花灑鳩Dom炸彈
而唔係屌鳩番屌鳩你既人
你殺得多人或者殺到人係因為你仲係新手場
無人會觀察全場或者睇地圖 又無人戴耳機聽水聲

記住依隻係團隊Game
分唔係一切 你貢獻唔係無 但比較上真係好少
我肯定既係你係隊入面唔係幾識配合
真心講句你屌鳩人去死
有無諗過人地係因為你一個走開人數上被屈死
想玩得好D既你就要改改你個心態先

是鳩但貼ｄ所謂證據啦
你有能力既可以質疑我既講法或者屌番我轉頭

ng已被打到心靈嚴重收創

轉下武器試手感 睇下邊樣適合自己

開始識玩狙 仲上上地癮
岩先好好彩咁一箭雙雕 夠我自high返幾日

但狀態唔好時真係會當打少個

銀噴

隊友唔配合

打完頭5 場Splatzone 直升上左B

我就唔係好信銀噴呢個分殺到7個8個啦

好心打regular 就唔好擺出黎啦

銀噴扣番三百分就差唔多

你唔抵得我

上左b-想試下個league 打rk team d人勁撚到1 唔同mode打左10場全輸ranking 全s+

turf war 拎o黎講
拎嚟聯誼架咋

銀噴求鳩其都千一千二p啦

銀噴千幾P講到自己好威咁

銀噴真係好易自我感覺良好

唔係 turf war 感覺良好咩？

rank S就真係可以屌人廢啦

連塔都埋唔到去

B跌返去C+。。。

跌得咁甘？

尋晚對面三個衝埋嚟殺我
我開炮射角位
比佢地殺左之後，爆炮o個下三個殮哂

B-，上到B啲人開始勁了!

S級要上的都差唔多上左 個rank 開始明顯有返分等

小弟都係用3way桶，成日都好難上到一千分
求教

冇人用滾轆嘅？係咪新手先用，打rank冇人用

我暫時一次輸1
一直努力緊搵岩自己既武器同練多幾種武
暫時水桶同油碌比較岩，
但見人用一粒彈爆死人既槍好正
仲係覺得好難用

我有見人用，啲日文名用得好勁

無機起手，請問依家個三文魚有咩武器用？

爬左啲文

見你地講拆裝同話fest件回收唔係好明

尋晚見到個用油碌走佬好快，
同埋走位又靚，好難殺

今日打工幾易

點樣留名駕

銀槍佬咁快完狙無花生食

一轉銀槍即上900幾 殺得一個人死咗5次狂油地
就900幾

拆裝睇Q&A，搵海膽仔拆，夠20碎就可以裝返自己鍾意的副slot技上去
三文魚件衫可以拎上手時揀：左邊叫佢賣/拆，右邊新衫換舊衫

fest tee
8月4日開splatfest
廣場中間有個告示版，蛋黃醬vs茄汁
揀其中一個嚟投，系統就會畀件fest tee你
件fest tee拎去拆裝只需要2000，平時要20000，所以d人就話而家著住件fest tee去升副slot
升一個slot就去拆最快但最貴，升兩個slot升去拆好似抵玩d
fest tee，打splatfest強制著上身，完左splatfest 就會系統回收

其實你地用體感上下望定右邊姑制去控視線？

好似得兩個副技係要20粒，其他都係10粒

個兩個副技仲要唔算太汎用

同問

祭典(fes)衫,投左票就有

巴打們我知錯喇
尋晚開始已經改緊唔油哂啲地
留俾隊友儲sp
睇完上面巴打講，諗住轉下武
想練返下啲技術，廢事雷人
講問聲玩咩武最練到技術
暫時用過雙槍油碌，都算控制到

姐係完左fest 件衫就會消失？ 咁請問投兩邊有冇分別？同埋個fest 維持幾耐？

越多人企上面行得越快，越易死晒

好正

自己睇

今日會買，係咪大部分巴打都玩日版？

我都見到😂

好詳細 唔該巴打

唔怪得尋日揀左team多左件衫

咁完fest之前就應該拆左佢？

銀噴唔係毒瘤在佢勁

係毒瘤在依支野會產出大量唔識玩依隻game既隊友

即係打壞手勢

我用銀噴都係盡量搶地同保命
新果把雙鎗搶地同殺人既性能都唔錯，值得練

用返tentacle仲好

唔好意思,真心想問下關於 D裝備點為之勁裝? OUTLOOK 應該係個人喜好ONLY,咁D裝我暫時理解最好係3星加4個SLOT(有錯請指正), 其實牌子有無影響係未勁裝呢? THX

亂鳩玩都成千分 一換武器會哭哭

新人留名 打算整個全武器range排名 但而家得個15lv

借圖整合

平時三文魚都間唔中先開，fes期間休息唔奇

睇左第一頁第5~6個post，鑫毳打的教學先
睇完唔明先再問

想問下三文魚定同人打賺錢快d？

同埋想問下衫太多會唔會冇位買新衫？
點賣返唔要既衫出去？

用roller打rank俾人打到狗咁

好正 原來三文魚有大炮

btw 毛筆係咪冇準繩可言 好易用...

係...用完返唔到轉頭

講快就對打，因為三文魚有時未必送錢

不如你爆咗位先問

好

因為見到靚既就想買

今日打完賺左成十粒碎

打導彈魚既時候，用大炮幫人地開路佢唔掉炸彈 好無隱

玩油地仲有咩槍好用過銀噴?

想問問巴打 如果之前我買咗件裝 但今日出咗件一樣樣既 但唔同技 商店果度會灰咗寫我已經有 咁我可以點買? 有無得拆?

隊友拎狙完全放棄mode 剩係dom bomb同執春

買邊件衫好d

買哂

想買日版跟返日本個時間玩活動
但真係會完全睇唔明
有無用家分享日版定美版好

買晒 is ok

如果你唔執著睇明佢up 咩，咪日版，其實黎黎去去都禁幾多選擇

Fd 買左日版
係咪一定要跟佢買日版先一齊玩到？

有無ching魚跑一齊 目標215％ 目前200％ 頂唔順路人
打ufo比人追唔識拎個 比隊友打
天降係咁打落左地既箱
2個暴走模式都亂咁黎
fc：5817－1339－6297

睇黎得閒要出依3個模式既攻略

Normal game個人攻略: (有錯勿屌)
遊戲初期:
一開波果陣其實應該分散咁行 個人建議1上2中1下
咁樣唔會重覆到隊友油既地從而儲到第一下大技
我覺得遊戲初期可打得進取D 目標係壓住對手令佢地好難出中間位置
盡量搶高點依d有利位置
油到咁上下就要開地圖 睇下對方既分佈
睇下配唔配合到隊友做夾擊

死左如果冇落地隱形果招技就乖乖地油屋企慢慢出去算啦
要了解自己把槍既射程去決定殺人定潛走 幾時都要射條後路俾自己撤退
到1分30秒開始就要保命 依個時間點命係緊要過殺人 如果敵隊有高手就試下係分半鐘開始用上/下路黎偷油搏下 睇下偷唔偷到雞

其實間唔中就要睇下小地圖 咁先會有個方法俾自己知道應該點打

why

有攻略都比人雷左好多場

買咩版好？

150 ok ?

有冇人覺得新手槍好好用

有range射得快又有甲

成日都拎新手槍屌打銀噴
玩得好仲油得多過佢

換左雙槍低分左
其實新手槍真係好OP

我s+係咪可以屌晒呢到扮勁既人

新手槍不如用N ZAP

用新手槍好易高分 1500 1600
我轉左雙槍就得幾百

絕對有資格

雙槍真係好難用

想問件野過左祭典會唔會消失？？

會

買完pro制都係覺得手提mode最好

N ZAP改咗sp需求量
若葉應該最快儲到裝甲

銀噴係normal game油地好用

新手玩開雙槍 , 射程幾短下

雙槍勁在屈d 轉角位 ,

一轉彎出黎見到人就秒左先 再慢慢油

推塔打到火滾

銀噴打rank

雙槍勁在碌黎碌去

追post 仲見到有人話bormal game開場油滿自己地。。。
我再貼番篇小心得係度啦

希望下post 放埋一一頁比新手睇， 另外歡迎多啲人比心得一齊改善篇野

所以咪4殺

請教去邊投票? 定開左fes先有

魚run支音炮有咩用

你地係咪識打機 廣場冇啦啦多左舊咁大部機野都唔會調查下？

所以都無人理佢

個地圖已經細左，d人都唔行下

成日用x 去揀menu 冇咩係係square 行

太懶

我成日想有個制直飛去海膽度，覺得條路好遠

弊在有新手連三文魚跑都問o係邊度入
仲懶過你

今日三文魚D武器都好用

我成日行去睇人地啲畫好正

咪係 睇人畫on9野係呢隻game重點之瑋

有冇得睇返自己畫左咩？

好難理解

開返工時間

打rank有咩槍好用？
新手淨係識用銀噴

銀噴打rank 真係唔得，本身射得散，仲要同雙槍一樣，4槍死

招sp 又衰，個個都cam 高位，招sp 淨係打地下

sniper

狙好難用

個樣係新手水槍 但係又有少少唔同個把

用熟呢把可以一槍走天下

要幾多rank先買到？我得12rank，唔多覺有呢把槍
謝巴打

係商品見到同一款鞋，已擁有但主技唔同可唔可換？
試過去拆晒d 副技都唔似三文魚衫可新換舊

我都依都玩狙
但一打rank輸到hihi
係玩推塔叫好D

初期 好似4lv已經有

想同朋友雙排打regular, 要點禁?
我8lv朋友1lv.
thanks

regular冇雙排

冇

家下留左個mode c- rank專練狙
兩邊都有目標咁搶野 狙就容易有目標又有隊友支援
normal game d人太亂黎狙好難生存

支音波砲細力到

算係咁架啦,起碼射速唔算極慢

攻擊力換射速 距離唔夠一槍救唔起隊友

十場有五場結算都見到自己隊有兩個0p 想問果d 做乜鳩

打rank神器
利申運魚同推車A-

唔好咁啦,今日d武器整體好用過星期六個大災難好多

岩岩魚跑 有條友拎狙 一槍都打唔中葉留 係一槍都唔中 點打呀老細

i know 不過星期六武器真係好差咩 我玩得好歡樂

見到絕大部分人都未識引怪 個個都開無雙
玩咁耐見過一兩個街客識引怪打
btw 多咗人識射鐵傘粒彈 但角度有待改善 而且個個瞄粒彈無人打本體

高手應該用咩武器都勁（至少唔會打唔贏三文魚）

想問下市價幾錢左右 想入手

暫時未見過有隊友肯打粒彈，企左粒彈側邊都唔識打

rank A 揸毛筆完全唔夠人黎

射鐵傘粒彈根本就係基本野
每次打到齊1200分 都冇幾多場見到有人會射鐵傘粒彈
射炮鐵傘粒彈呢樣野我都呻左唔知幾多次

有冇對水桶打法
利申 銀槍

只能走

三文魚斷線狗死全家

銀槍對咩都唔夠打嫁啦

下, 咁同朋友打可以打咩mode?
(唔係面連, 而係各自係屋企用wifi打)
thx

但其他用極都唔順手
焗用銀槍

轉用85? 同銀槍手感差唔多 但射程長少少

剛剛打左三場。三場都打左一分鐘左右就斷線。有冇人都係咁？

之前都斷過。但唔會咁樣場場斷

唔好比藉口自己啦

但油地效果都係銀槍最好?
我未試過用85 今晚試試槍

我嘅打法係打游擊
多數支援隊友同偷襲

有冇人覺得新雙槍好勁

唔好比藉口自己啦，用狙

用過octobrush 累死隊友

斷q左線

駁命拉到最近距離同佢片過

有 銀槍對雙槍早半秒面對面駁火會羸

唔識用狙打三文魚

當墨水筆擠下擠下

負責唔死同救人仲有打葉瘤同飛彈就夠

喪屍流，齋油唔打，我可以點
銀噴唔係唔玩得但係真係唔好過分依賴

tentacle 係指咩？

串錯
係tentatek splattershot

有時真係玩到好無癮, 一個斷三個幾努力都追唔返

三文魚，右上角個值，點解有時唔加？

打左4場三文魚 160跌到落140 d人瘋狂搶魚子 一出新怪就永遠唔齊人清 極速減員

近排見好多呢類人，拎支銀槍係咁油，見人埋身就走。
如果自己隊伍油地能力唔係咁高，真係好易輸

其實要分工守
唔係下下攻入去等全滅

之前新手揀武器黎練揀左銀噴黎用
唔知原來佢淨係油地勁
之後一路油地一路殺人
仲要追住啲人黎射

想問下，今日打工把蠟筆啪啪槍點用

瞄準，射！

你輸打少個啫

唔殺人唔代表D咩
有D武專職殺

我明，但打完出黎個結果好無奈
佢地完全厭戰純粹想鳩油拎高分
見到對面有個仲係3主復活時間短縮
好無癮，我寧願對面四個專職殺黎個技術切磋
打得刺激好多

咁呢隻GAME個模式正好就係吸左D唔夠人殺既人入黎既

用得splattershot精不如入rank 打

用銀噴就係減少殺人能力增加油地能力
你梗係見一次殺一次第佢油唔到地啦
你壓佢唔住咪佢地贏囉

你係夠勁既話 你可以壓住佢地係屋企嫁啦

同埋都係果句 ng除左fes果時 我真係唔太在乎輸贏

FES 輸贏有咩影響?

太喪屍壓唔住 不過又唔會成日排到呢啲極品o既
一次半次呻下就算，結果打完呢場即刻走去rank比人屠返餐飽

今代個縮短要對方一個都冇死+自己連續死亡先會發動
如果你真係咁憎喪屍不如試用復活懲罰加重

今日三文魚把擴散槍真係唔識用
用墨量大 射程短 打一隻肥野全中都要5槍先殺得死

塗地戰戰術係咁都冇計
除非可以殺到對家出唔到中場

善用爆風

收工返歸繼續扮工

想問 雙排Rank 既對手係咪都一定係雙排

即係唔會
2+ 2 VS 4 咁

フェスについて新たな情報が判明したぞ！
通常のナワバリバトルで選ばれる２ステージに加え、フェスの時だけ「ミステリーゾーン」という特殊なステージが選ばれることがあるぞ。
なんとこのミステリーゾーン、フェスが開催されるたびに違った形になるということだ。

新場

Mistery Zone
Fes專用地圖
每次Fes都會改變構造

Post乜鳩日文

除咗銀槍 仲有咩槍適合中距離戰鬥?
定係靠毛筆草大 瘋狂飛天?

銀槍算係短距離

用英雄mode嘅物件砌出嚟
仲諗住會有返啲Fes相關主題嘅裝飾
例如係重生點放枝巨型強黃醬同茄汁

新雙槍

咁樣每次fes都要加個模組落去

依個真 玩銀槍1500都試過 玩其他槍平均800左右

Apps 個2件4技 上身 同頭 邊件值得買

銀槍係邊把

銀噴連射高，9油地都冇人追到你

未夠lv

新手未入手一問...依家邊個版本多人玩啲?
唔想入完又要放番出去

你走黎問我地 你現實fd無人玩咩

買唔買好

想問下Fes 係咪會有個另外mode for 佢
聽講其實都係油地，只係上面巴打所post 咁
個場地會有d 改變

另外， 如果我同fd 揀左唔同陣營
到時係咪唔可以同一隊玩？

見到有安全鞋就買咗

牌子差 不了

強逼症覺得安全鞋技一定要係鞋黎 不了

說到佢地玩就唔駛煩

原版：逆境頭
所以：Skip

咩牌子係好

仲有幾日 fes
我寫定d適合打隆既裝備推介先
另外上次1.2游速既巴打潛左水
又話交換

パトロイカ 安全鞋
アロメ 回油速度
シグレ二 爆風防
游速唔記得點讀 懶得查
ロッケンベルグ 人速

啱啱玩salmon run最尾一round
時間快到差最尾一粒 有個隊友拎住粒但過唔到黎
睇黎都係輸嘅時候

條友直接DC！！！

魚卵要求變少贏撚咗
best teammate

一收工即刻狗衝返屋企玩魚跑

原來會咁架

犧牲小我

其實魚跑係咪打到1200夠？我見之後都係200一件衫咁
同埋D有技能樣既卷有咩用？

好隊友難求

合小屬 一格10 兩格10+20 三格10+20+30

咁我再爬多次文先

我其實唔應該答你 自己爬下啦

Thanks

其實有個新手問題 不過q&a冇
就係被人扣左血 會唔會慢慢補返

你哋玩 歐定美版

只要唔係企係人地墨上面 3秒後開始回
潛自己墨就1.5秒左右 2倍速度回hp

同埋頻死時回血會有自己慘叫聲
可以戴耳機聽下 敵人既叫聲你定可以定到佢潛左係咩位
小知識

點解唔比我買裝

終於入手啦

屌，又得自己一個跑

家下見親1rank都即刻走場算
10個有10個都係一開波走場/斷線黎
屌撚曬你班1rank死垃圾

想問下點走場？ 我試晒d 制都走唔到

係咪要閂左隻game 先得？

power button

排緊果時直接熄mon
但如果滿左人就可能當你入左場走場

上面推薦個枝新雙槍係邊隻 幾多rank
仲有邊隻可以推介?? thx巴打們

利伸玩左一日追緊post 好多未睇明
唔想用銀噴壞手勢

態度正確

我都係銀槍轉85, 幾好手感，1v1都無死咁多 只係油地慢左好多

請問隱形墨魚個技，潛水後人地見唔見到自己個名架？

係個app 到見到 但係買唔到
係唔係夠lv 先可以買？

你有見過企係度嘅敵人有名？

終於搵到，原來係文件入面

我用開呢把嘅單槍版

x2

幾時nerf銀噴
鳩玩都過千分

一街都銀槍真係好悶

用黎油地既武高p有咩問題

你唔識對應打姐
明明人地弱勢槍黎

新手把若葉都好用過佢
5確槍

啱啱殺到對面兩隻銀噴得6xx同7xx分

你覺得悶咪殺到佢地唔用

咁多 turf war 認真撚
呢d人打真劍 係咪會掟掣

如果你用銀噴打上S+99
應該無人屌你

入game兩條女鳩up有無得skip

冇 你睇唔明咪鳩up

RG我覺得真係唔洗咁上心 都係志在升下LVL賺下錢姐

但我試用左個技人地好似見到我咁，
我冇上水又冇射人，佢點估到我喺邊？
我新手唔熟玩法

今期三文魚個支音波槍既物體有咩特別
我見佢又細力 用墨又用得快

Amiibo D裝 勁唔勁

有無人試過用電話hotspot出街玩turf war, 啱啱試過好似連唔到

有反光影,有聲
只係無水花
明？

銀噴高分正常 但拎黎打j 以為自己勁 好似今朝條友就真係不了

150%求組

明白了
好似唔太實用，高手一定發現到位置

出街就唔好玩啦

1.你未夠3lv
2.你未連上網，入去客廳再出。

中哂毒

斷線雷到人就唔好啦

好難玩呀今期三文

有朋友用 wifi
經常斷線，好似比人停賽

今日易喎

agger

星期六就難啦
今次有狙有新手槍仲有桶, 三隻都夠做。 支音波槍幫手清下怪仔同運珠都夠做

上一次 筆 機槍 音波炮 油轆真心想死

最正都係前兩次四支都係槍

無人有用

得兩星 又未過fes無螺 邊有人用

有冇人玩三文魚跑,過黎join我
7330-1147-3631

等你開場

煩膠問句，灰色件祭典衫係點攞嘅？打rank?定係點樣
同埋三文魚果件綠色橫間打咁多件有咩用？拎嚟拆碎？

等左五分鐘鬼影都冇隻

加左

推

開左場

喺呢度啦，但真係好似冇乜人，可能啲人都係打夠600分就收手

起碼都1200先收啦下話
唔理啦唔等啦

未accpet friend

一日reset分？

不如唔識玩狙唔好入rank...
（運魚玩狙。。乜料）
場場都有
。。由A-雷到落尼

貼lounge link啦一係

就返到屋企

上身

sor啱啱個巴打,有d野做唔打住

加個朋友

Ok 我自打先

你add左個條友唔洗等人accept就可以入到佢場

5449-7344-8303

dnlm,香港人唔好用銀噴打rank.

岩岩打左場三文魚仔 我想講係 金魚子 8/9 仲有5秒 有條友變左水泡係正交魚子個位不停係咁 HELP 但係死剩一個老練咁遠既新手槍佢竟然唔交魚子, 全世界黑人問號就完撚左

i mean 水泡人身上有一粒魚子竟然唔交

死左交唔交到魚子？
利申：未試過

係咪冇得分開較垂直同水平既靈敏度

我試過好似交到 俾佢咁FAKE 1 FAKE 又唔肯定

可能佢唔知呢，你知有啲人係眼盲，可能寫住A都見唔到，又自以為要返生先交到

即係唔得?
咁上面巴打怪錯人啦

三文魚隻導彈怪太勁
一定要丟炸果下好煩

無事, 下次知道就唔會咁大反應

街場三文魚係幾多%?

大家都係打工仔女

打工又打機 娛樂下

終於10lv .
打工勁開心

請Google Happy Little Workers

有咩中距離武器好用 除左用銀槍外 雙槍劑劑被人屈攻距死

nzap85 .96 電鑽 新雙槍

拍住三件極品 第二場又撞到 斷唔切線

好正 三文魚

有冇巴打用sniper 想練勁...但好難用

打regular, 有無得比自己fd 入晒一間房，之後先比街外人入黎？
我係lobby, 㩒最黎個個，淨係加到自己d fd 入黎，但係加唔到街外人

即係晒氣

我都想有

首先你3件裝都要係跑速 第二研究下每個場應該企咩位

幾時要向前 幾時退後 咩場唔岩玩機槍

勁難玩

三文魚係咁死

終於上到200%

描準都描得唔準有冇得救

thx
大招係咪作用不大 見人射親都無乜影響

有，遠距離射索制敵人，魄敵人無得向自陣進攻

有時對面唔識避我成隊秒左

Sorry , 爬左文都未明fes 係咩來， 我係告示版到揀左蛋黃， 然後比左件tee 我。 究竟fes 係玩d 咩？ 唔該

入手了

有無巴打知邊度仲有splatoon 2特別版主機
姐係綠色同粉紅色掣，買機連埋Game 一盒嗰隻

夜ｄ翻譯下日本網講

點解唔去骨post問？

再貼
自己的post都search唔到嘅

有冇巴打有較最適合自己體感個youtube教學link?
搵唔返第幾頁

THIS?

原來同一場會重複特殊關卡 打咗兩次UFO

最煩係雙ufo

銀噴真係只限normal game..rank著重殺人多好多..
銀噴一定唔夠殺
不過玩normal game，俾係狂殺都好，銀噴兩野油返曬d地

呢兩三日做咩啊 十場有8場俾隊友雷,個個射哂自己d精落自己場,明明已經填滿左仲係咁射？唔知以為有自動程式

依張圖大家有冇用？？上網搵到

打三文魚感覺同返工差唔多..收工又要返工

咁三個細技砌咩去好

夾得唔好打乜都煩

你老尾 chiken垃鳩圾
打Rank拎住枝銀槍做乜鳩
全場殺2死11次 你知唔知醜
咁都可以升到上 Rank B
唔該你死返落去地獄啦
好彩第二場做你對家送分
攬住枝銀噴過世啦

本體唔煩 卒先煩

最難我覺得係打水喉 完全運氣成份

點樣share cap圖
新手打ng 愈打愈順

水桶應該夾咩技好？

直接電腦玩最好

搶區用銀噴係幾好用嘅

升高啲 無咁易見到豬隊友
上到去個個都獨當一面

In ダイナモ we trust

1 11 8 7仲要有個d/c

減返1000

咁都打飛機

我用twitter

碳刷好撚正
好好玩

share比自己twitter 再手機copy過黎好快

差唔多等於兩個打4個

條友3分鐘有2分鐘都油屋企 點打 屌你老母

其實幾好用 有時人地交戰緊未必留意到咁仔細
岩岩先3皮野注文左人地件隱形墨魚衫

走佬都好難追 我都注文左件

APP有件1萬鬆D既賣緊

雙槍好撚爽 利申覺得銀噴好廢

想問下Fes活動包唔包埋三文魚run?

D friend美歐日版乜都齊 依家好亂

搵唔返個條友可以點取消注文

個撚個玩三文魚都唔出大技
留個大技黎煲醋咩

大家覺得新果把雙槍好用d定舊果把扔水球果把好用d？

做咩今日班銀槍撚唔油地衝晒上去比人屠

新個把，進可攻，退可反殺

班垃圾銀槍有自信，以為自己好勁，上到去咪又係比人屠

好和味

想問如果三件裝嘅技如果係
頭 主技 A A B
身 主技 A A B
鞋 主技 A A B
係咪同以下排列一樣效果
頭 主技 A A A
身 主技 A A A
鞋 主技 B B B

プライムシューター好撚勁 又痛又遠

想問下招副武用既時機係咩？唔識用

即係要配墨魚加速技比較難發現？

我打rank多數放隊友正前方，等隊友見到，之後自己再睇位BD

不過副武少用為妙，用太多水啦，集中滾地仲實際

5449-7344-8303加我同你練

3個游速都不足以抵消隱型既速度減

四個呢

應該一樣 我諗

點解入唔到

灣仔188 多到仆街

係連射慢油唔到地

其實都唔錯,係同人鬥油個到輸,但平時同狙一樣長條型上油

但係對射打到人啪啪聲真係好撚正

有冇狙高手拍片教學
今日玩咁多場輸足咁多場
係咪已經俾銀槍玩壞左手勢

我都係狂輸，得一場隊友勁我先射好咗，好難練

岩岩對面4隻銀噴 我隊有個走場
默契地一齊放棄油地淨係玩殺人
結果對面4個殺人數加埋都唔及我地其中一個

超中意用roller 好正

有無上左s既高手教下我玩 今日先上到A-

我都鐘意用呢把 3槍死攻距又遠
有把仲遠啲但要4槍先射得死人
有時比人逼埋身 死定唔死就係差果一槍

練體感flick shot

有無巴打而家打三文
3702-3458-1131

之前買左件裝有主技A
之後又見到同一件裝有岩心水既主技B
點樣先可以轉到/買到? 洗技都洗唔走主技

主技倍率高啲好似

我190跌到落145

你地覺得邊靚雙槍好用d?

水球/冰壺/新雙槍？

拎黎outrange d 銀槍佬

玩油地雙槍真係首選
雙槍要有其他隊友夾住先可以高分
唔係的話保到命防守到又唔夠快油地

尋晚打 area 對面兩隻銀噴，
地圖仲要係中間高地
佢志衝埋嚟就左右兩邊一齊冰壼
好彩隊友識打，最後time up 贏左

新雙 夠遠

隊友有影響，走位都好緊要...

琴日開始練但由0殺慢慢升到4,5殺，好大成功感

學左甩狙同練跳射先

想睇番以前１２K既片 比人刪Q左
睇住依ｄ先 第一代

夾隊友真係正好多
隊友保你camp某d位封中間位已經舒服好多

補番ｄ S+99片

技能效果有冇上限，
如果我3個main, 9 個sub都係人形加速，咁咪快過保特？

上集我有玩過

不過FF下好啦 效果同3.9同3.3人速差唔多
係快少少少少少少。

索敵o個個技，係咪只要墨水打中就生效？

第一代既大技黎
今集既係穿牆見白影
有線既要用索敵彈

其實點解會叫若葉嘅？
我自己基本上淨係用新手槍，nzap 85, 25lv個把新手槍變種(射擊擴散率低啲個把)

原來真係無上限

把槍名叫wakaba 日文
漢字係若葉
上代仲有把叫momiji
漢字係紅葉

主武一樣
副武轉左毒同索敵(已廢除既大技)

新手11Lv玩銀噴幾日發覺真係幾好用
但係又唔想拎住支銀噴過世
真心想請教各位有無其他槍推介???

唔開槍就係,人型加速開緊槍無效果

有效果 除左Roller同毛筆
效果最明顯係機槍類同狙

尋晚開始係咁斷 之前玩升到rank13完全冇斷過, 屋企用router wifi, 唔係用電話share出嚟, 亦只係斷game冇斷線(冇係lobby房彈出嚟)有冇巴打知可以點解決? 定係一時時發生, 唔使特別去攪?

尋晚打rank 入場前一秒見到有個走左 即係得七個人 心諗你老味唔好係我果隊三個呀屌你 點知真係。。點個一分鐘唔駛推爆對面 世事真係冇絕對

尋晚試左把スプラシューターコラボ(rank 4 unlock 個把手槍) 都幾好用,
3確, 射程中距唔使埋身, SP可以幫手油地/推圖, 玩落平均都有900~1000分

3x lv果d點升？
點先打到果d加速飛仔

點睇？

殺數唔算高啦

多謝解答
25lv個把splash-o-matic配毒瓶原本覺得有啲尷尬，不過用落又ok咁
係招大inkjet用得差
24lv個把水簾滾有啲唔知點用好咁…把野幾有好感但用落有啲難搞(不過無玩開滾同筆個啲)
跳斬傷害無重滾高(指有效距離入面嘅傷害數值)
但動作差唔多咁慢
平揮又幾近下…
不過我幾鍾意水簾…

3確係
超新手

佢d簡介都睇得岀岀文條友偏心
シャブマーカー C rank我笑左

咁二代個索敵技，係掂到射出嘅一刻嘅墨水就生效？
唔清楚發動條件

容我講句今集重滾真係垃圾

重係咪開頭個隻定20幾lv個隻

已經連續廿幾盤輸，場場隊友都有0分...
做左接近廿幾場輸家最高分果個

又銀噴下話

用綠色果支遠射槍

0分定0殺先

講真我銀噴玩regular 都贏多輸少好高分

但入Ranking 就知銀噴只係for 噴地, 打人殺人基本上每支都收到佢皮... 而家打ranking 都轉左用蝴蝶結水槍, 距離遠, 射速都唔錯. 打ranking 注重殺人, 支槍射距好緊要

中意用水槍多過銀噴

銀噴連射高可以儲sp, 但銀噴sp唔太好用

用若葉儲罩好過

用佢打Regular 油地又真係無得頂0既 不過呢兩日打Rank 都轉左其他槍, 暫時最順手係SP 變波個轆, 同埋蝴蝶水槍

有冇巴打本身拆開兩個joycon玩之後入手pro制，感覺如何，而家十五十六緊入唔入pro制

話說你係咪打錯字？
定係我睇錯

我想入, 但又怕佢 d-pad 問題玩唔到其他game....

新手唔識，dpad是what

效果係有
不過已經削到睇唔出咁濟

十字掣

會入到GAME 一Short制就會係咁起勢不停咁叫隊友過黎

尋日入左，一開頭好唔慣，但用耐左感覺係準左，同埋近身槍戰好打左。要花啲時間上手先得，我學緊樓上嗰段youtube片啲pro controller操作，可以參考下。

不過打salmon run 叫隊友過黎好麻煩，因為左邊十字掣遠左

巴打經驗? 我堅驚會係咁, 到時又比人放上連登

呢舖上哂身，好熱血

rainmaker 無隊友開路真係收皮

但係順風30秒完一場

要隊友生性

試過26

呢個星期入手

有無S既高手教下我玩
得A-

無油到既地係咪應該狂跳就算

睇緊佢企位

lv20 果個，我都用左4,5 場
廢到hihi
好食油不突止，打人/潑墨勁慢
大技又廢

打人真係好慢 成日想打人果下已經比對面殺死左

起手半秒實收得皮，試槍望完已經唔洗去塗地試

in碳刷we trust

可以用laser射中間射爆

今集個brush 勁左

就係廢先要用

未連線上網

使用者補正

玩俄羅斯同街霸pro 十字完全玩唔到
即刻抆部機出黎用個joy con玩埋果鋪

咁我唔買了

法國真係冇乜人知
次次漲潮隻19野係好多網嗰條窄路度出現都唔醒水

未連上網

同埋有陣時D隊友自己唔係掟炸彈出導彈魚又唔幫手打小怪同油地, 自己掟炸彈無油係地下自己油黎自己掟又唔夠油 油地, 油完又唔夠油掟炸彈, D隊友淨係係到打導彈魚真係服左佢地, 好彩就打其他魚子夠數, 唔好彩就等打下一場

請問新個把紅色雙槍要係邊買?要夠rank先買得?

rank 12

有冇片教rainmaker 應該點走位

唔好買， 攻擊力好弱

又話好用既

其實都唔係貴
買定都冇壞

自己認下啦 有得入個場行一次

好難用得好，要4槍先射死人，副技又做唔到傷

射得遠，但係識玩既中兩槍己經走遠左

近戰又打唔贏三槍死個把雙槍，仲有水桶2下死，跟本唔夠佢快，

仲有好多三槍死既都好難打，碌完隨時中得雙槍一邊，又要補多下

同埋點解成日都咁仆街overtime 到對面反cup

スプラシューターコラボ，ZAP85,ラピッドブラスター
呢3把邊把會好d?
之前用緊銀噴

我又係明明覺得銀噴好用,但係又想轉槍

スプラシューターコラボ 選我正解

武器就儲齊佢啦
唔同map 唔同mode有得換下

依家邊到仲有舊版splatoon amiibo賣？

睇下咩階段 早段可以清導彈箱 中後段通常炸爆一邊就放置play 甚至太遠唔理會
都係果句 升高啲會少啲豬隊友 習慣下魚跑得你自己一條友玩 所有野你做哂 佢地入場係花生友 玩熟啲 熟練場carry全隊應該唔難
已經習慣達人200carry全隊 咩都自己做哂 補油清怪運珠保命救人引怪坐砲台一腳踢

正義從天而降大技真係好難用

加時直到最後攻勢“成功或被阻”

唔識就比人執，睇下人點跑

新雙槍除咗拉range打其實幾難用
埋身實唔夠抽

唔好諗住殺人
用嚟塗地、擋視線、清場
一落地就可以即刻移動同開槍
不過要小心對面嘅charger

有無上咗S既高手教我玩 而家係B+ A-

最慘玩quick game遇豬對友

自己成千色 殺10左右

打果條路穩守 每次打1-2個人

但另一邊就輸到on9

救命呀

用綠水桶打rank 有咩要注意？
有冇水桶高手教小弟心計同重點
目標上s
利申：15rank 打左冇耐 連win 5場 由c-直上b-

支mini gatling儲氣快到唔使儲咁，又遠射速又快又高傷勁屈

一開始係咪要升上4lv先有其他嘢玩？

咩技最好用？
係咪最好刷到一件裝 三招副技都一樣 ？

睇你玩咩武同點玩法
唔通你好少用副武 但我叫你升副武果堆技咩
不過點玩我都大推隱形墨魚

屌，根本新手比人屠到痴線
人地啲裝勁撚到傻，我就得把傻槍比人射到屁股開花
又高射炮又狙擊槍，我就得把玩具槍

新手要填地

其實你俾人屠唔係得把玩具槍，係未有技術姐
你玩耐d的話，其實基本野都可以好勁

好多人都係用緊你講既玩具槍一場殺十鳩幾人

如果想出街玩online，用電話個wifi係咪連唔到？

你打咩mode

rank 4 把玩具槍大把人用到後面

新手果把喎

應該係最Normal果隻

係！

其實幾好用 , 平均

是咪有散步mode可以入去睇熟個場?

我試過唔得

我好鐘意用機槍，support 隊友唔錯

好好用 第一集時啲高手已經係果隻支
classic

水手服與機關槍

睇下咩map
有啲場加幾個快速上油 or main 慳油裝備
企後場支援都幾正

其實好高攻
駁火 偷襲好易殺 特別打d短撚

Roller係咪秒殺

碌唔中咪唔係

係
揀mode時，唔記得邊粒掣係睇有邊兩個場地，再click入去就係

打rank最近都用緊
唔夠打咪儲sp, 三角炸彈好好用架
好多時可以放低位陰人，丟人地身後唔比佢後退

y制

有冇一款槍 副武係三角炸彈,大技係lock on

各位買行版定日版, 定係兩隻完全冇分別?

諗緊入唔入PRO制嘅巴打
請HOLD陣先

POK拳出連PRO制+GAME 套裝 賣400零500蚊
底入過單買制

邊到睇？

水桶見人地用就倒水
自己用就碌撚

根本技衏問題 個個上到20-30level都用返個支

咁平

點會 你唔會係range外就開始潑呀

你岩

有, 可以入去一條友鳩下鳩下睇場

點換裝

關距離事

起主城直接㩒個 + 制

個制好似冇兩粒菇

原來今晚兩點熊先生開舖
今次啲武器應該啱巴打口味

資料

咁平應該係鐵拳制黎架?

無兩粒菇？咁仲係唔係PRO制？

pro制賣唔出?

點先可以飛

乜9source都冇

點9up自己係行家都懶, 點信呀, 純幻想討論?

想問下雙槍近身點打?好多時轉都唔夠人地快自己未SET好制?

你講左個問題啦練下點樣快轉身

好難轉到1下90度咁樣

motion control+joystick

pro制柄位隻質地好易出手汗

想問下3槍死果把雙槍係邊把？rank幾可以買？

26

Q&A 呀屌你

單人mode冇得升lv?

180度先岩

點解連機 次次唔夠1分鐘就斷線

玩mario 都冇事

英國個網有
鐵拳制黎, 有線, 十字制
唔係pro. 同wiiu 果個一樣

有無人成日斷

打三文魚仲有個好common既小技巧
殺識潛地條鯨魚其實只需係佢浮上黎果下dom炸彈佢就會自動食左炸彈秒殺左

打飛碟旋轉單尾魚記得比條魚用laser追住果條友要盡快走位去令條魚條尾對住隊友等隊友殺就得

打投箱怪果關記得要搵人守基地防止比3文魚偷金春，同埋要個箱落地之前打爆佢先有金春出

歡迎大家用Pokken Pro掣打Splatoon

明陰人

me
打rank好易斷

對面4枝銀噴

點解要遮淨一個？好大仇口？

教學明明有教，但現實真係唔覺太多人扔鳩條魚

教學印象中係教你放定炸彈等佢上黎食
事實上等佢上黎先dum炸彈都work而且比較快捷

因為太多人淨係識鳩射

有無巴絲要點解

你個隊正常少少都可以輕鬆殺到佢地出唔到門口

銀噴真係玩普通油地場就屈，打rank好慘

個個都搶住掟喎
我想佢地唔掟多過掟

咩都唔好諗, 淨係諗一個字! "飛!!"

周栢豪真名玩Switch無人信

我唔信

教學有

原來會咁 睇唔明日文

redbull

有時唔夠墨放炸彈，見佢上咗嚟咪射幾吓抽吓水

有時抽抽下水，就直接射爆佢

點解我o係 twitch 睇 live 見到有人有打洞既海膽?

唔係話 fes 先有架咩?

有冇尋日有玩salmon run既巴打知尋晚其中一把武器係咩名？(唔係水桶唔係重炮同瞄準個枝)

有無巴打計過1場大概用幾多data?
由於屋企網速太不堪入目 所以想轉儲值卡嚟打

10mb

Clash blaster
クラッシュブラスター

有無卡介紹？ 我屋企都係要用卡

升到b-都好撚難打
成班廿幾lv都仲係b
對槍永遠兩野比佢隊冧

S+99都係用呢支咋

屌撚哂打rank 係屋企油地既仆街含家產
究竟係點樣升上b 嫁呢班仆街

唔知之前分享CSL經旅行router share wifi俾switch玩online play個位Ching仲係唔係度？
我試過但唔得～
用TPLINK 702ac ，佢一定要插WAN先可以set 到dynamic ip
Set 做wifi repeater / bridge mode都唔得
入到game但都係連唔到線
唔知ching係點set架呢？

唔該巴打
唔係呢枝，係轉射得快嗰枝

連射

我三十幾仲係b

我屌，咪撚提

呢把??

尋日好似得呢支blaster同新手果支若葉

另一把

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

點解我玩來玩去都得一關，冇去第二關
又升唔到Lv
廢事咁快online 雷人
仲係得1 lv

係囉，淨返個支新手槍黎喎

塗地戰係未打過 rank 嘅人先會 care
打完rank ，返去塗地同朋友 for fun
或者係試槍用

係唔係金身果枝？
s+班癲佬都係用呢枝 勁到痴線 失哂控

金身果枝幾lv有

個樣應該差唔多
勁唔係件武器，係條友本身勁
拎把銀噴都虐待你架啦

on9豬隊友殺唔到人都算 又要行前擋指彈 屌你老母累全家
打三銀噴都狂死 你打埋我果份

呢樣真

唔online點升lv

一場8條友 5個拎銀噴

單人mode升唔到？
同埋點解 story mode得一關玩

你玩完第一關(1-1,1-2,1-3,1-Boss) 自然會有舊野俾你飛去第二關

你係咪冇油滿個蓋 ?

唔該巴打

玩黎玩黎去，都係得個 3字個關

呢張圖好啱用

有無儲值卡推介？

你唔識搵咋掛

咩槍我都見到人上s+/s 上唔到唔係把槍既問題 係你既問題

點解咁天真覺得咁大個地圖得一個point

呢位巴打探索能力好有限

你第一關點嚟㗎
咪又係搵可疑嘅地方射
個坑渠蓋隱形㗎

去到第五版應該會跳樓

搵渠蓋仲好玩過d關

今日係咁斷線

我買左smartone 張卡share wifi比三部switch玩
個半鐘用左200MB 唔夠

唔好意思咁多位師兄，想請問 隻game有冇得同自己友組隊打online play
感激

Rank B- above

同埋fes

雖則用銀槍
但終於打上A-

ACC

番工無時間
將就下

對面銀噴打rank

銀噴打rank 唔係問題，關鍵時殺到人無人care你拎咩

射爆個公仔就完左
之後loop呢關

我反而中意招移位 可以避下啲大技 走位咁 因為之前玩開雙槍 當然啦 把把武器都有好有唔好 係睇你點用嘅姐 如果有錢就買啦 反正啲錢又易搵

巴打你真幽默

salmon run都得

買左卡之後應該點？ 要買個野放wifi?

我有多一部手機share wifi
佢data 係8蚊一個鐘任用
用夠3小時（24蚊）就變一日任用

有冇人解釋下個rank係點玩?

story mode係要你於第一區搵3個透明的坑渠蓋，射到佢現形再入關，然後再打boss，打晒就去第二區

我明有人會唔知story mode玩咩
因為
我阿妹玩先我一日，我問佢有無玩story mode
佢話有呀，好無聊，係咁射氣球無野玩
我就當然黑人問號
之後叫佢玩一次先明...佢唔知係要搵渠蓋，只係第一區不斷射氣球當玩左story mode

有冇人解釋下點解佢唔識睇q&a

睇第一頁第9個post

搵到了，請問呢D story mode係咪 唔會升lv
係既就唔洗玩，只玩online就得

你勁唔勁唔係睇lvl，你真係唔想雷人真心建議你打下story mode練下先

玩咁耐都冇見過有人用story mode把遮
有冇巴打用緊 心郁郁想解黎玩下

暫時係story mode限定
未出

今集d槍射速咁快 分分鐘未開遮就死左

買日文又唔識睇果D 係為乜

想問清楚係邊張 之前打左張3台 唔得

今日做乜撚野，成日有人學完隱身之後潛係地下郁都唔郁等埋伏
metal gear咩屌你

Fair d講咁多人有困難佢設計都有唔好
如果guide人射左第一關個煲先就唔會咁多人問

雙電鑽
個R係咩嚟
唔明有咩用

大家點睇 .52？練唔練得過？

我都見過

索敵彈，入偵查範圍內會暴露位置一段時間（有個圈圍住
全部隊友都可以見到

我明，就算技術唔好起碼夠lv買裝幫補下

啲人打rank都掛機有咩加

我覺得.96個副技同大技好用d

中撚過一次伏d懵怲夠膽死返返原位再黎過，死左個cam會映住你架大哥

新手咩都唔識

買唔買好 買既話買咩好

初時以前防禦圈
入裡面唔會中彈

件祭典衫有咩用? 之前上網見倒話拆個章出黎係咪?

呢招rank成日用，但都要轉下位架

裝備根本幫唔到你

拎住枝rapid blaster入rank
發覺好多短撚好鍾意同我中距離駁火

想問下一代amiibo公仔係咪未用得

regular人哋都係用嚟升裝，你估真係full gear打你咩

第二日有諗過出英雄mode攻略 不過英文有寫日文又有漢字 自己飛咗叫你做啲咩怪得邊個
個場又唔係大 基本野都過唔到 之後關卡仲易卡 為咗俾新人享受單人game樂趣 就無寫攻略 何況網上大把教學 不過睇完好無癮 要注意

請問大家投完稿要等幾耐先比人睇到？
我投左兩次喺Facebook Share埋等左幾日都無

利申：日版

已經解左一半 仲以為全部槍都可以解黎用

兩隻偶像要hero mode一週目咗先會現身
否則會留張紙仔話唔o係度
其他無限制（烏賊男，女同齋烏賊，包括異色版

嘩，咁我加油打:(

想問係咪po咗上Twitter其他人就見到？

用銀噴都咁撚廢就咪玩啦
叫leung既垃圾 成17lv 玩左幾場
無一場過600分 辣殺

對唔住囉

SORRY

sorry

係咪淨殺人無油地？

已經賣左隻驚了

如果殺到十隻以上值得原諒嘅

感激不盡

打rank最憎銀噴隊友
今日搶魚用呢把槍既人個個0-1殺
勁快俾人推到埋黎

銀噴好撚勁呀

殺一至三咋佢

唔講都唔為意 一講就發覺真係好多銀噴
今日玩左陣已經決定玩狙算 大家雷鬥雷
我當練下用狙 銀噴我就唔知你練到啲咩啦

識用銀噴其實可以好勁，不過變左公廁武器之後d用家通常都係

貼面顏射全中其實個射速真係秒人
.52都射唔到第二下
但後DD你班垃圾銀噴就仆街

銀噴太低攻

順到喊

我揸splat shooter,發覺好多唔識玩既人揸銀噴同我正面互射,又唔夠我遠又唔夠我準,都唔知做乜鳩

勁同廢既銀噴 差距真係可以好極端
識玩既銀噴總會諗到方法埋你身 一比佢埋身就好易死
但家下好多銀噴都係射住埋人身 然後比人拉打拉死

有無人試過可以連續11場都遇到雷友？

連贏都唔俾你跳rank

我同你相反

針鳩住個銀噴黎射

屌你，個兩件銀噴咁低lv

其實有
只係淨用日文提你咁解

垃撚圾

屌 冇留意到
今日大部份時間去左玩story mode
未遇到高rank銀噴 唔好屌咁大力

升左 A-，深感未夠水準打
落返B+

開工啦

打工衣裝 今個月轉咗三星帽

通宵更

夜晚好似易打啲

屌啲人用銀噴打rank都算，冇得避免，
打打下企撚左喺重生位完全唔郁先仆街
乜野幫助都冇

今晚三文d 槍好難用...

豬隊友唔油地 ware3交唔切最後一粒魚子

我覺得都可以，好過上次啪啪槍 太慢唔夠殺

有個仆街連續幾次獨食揸lift 棄同伴於不顧 我等佢樓下等lift時不斷射風扇 睇住佢俾怪圍死 另外二人不約而同nice

直頭好打

家下升到225%
難打左但隊友高質好多
仲易過平時160%～200%

咁似我果場 企係個箱前面睇住隊友食花生

一個拎狙既油地得700幾都成隊最高分
究竟我啲隊友成場做緊咩 仲要有個係銀槍

你地打三文幾多分會收手？

1200

唔打到1400 拎帽？

之後都係不斷重覆
我拎兩粒黃色扭蛋算

今次綠色

d 人成日唔q 去救人

我淨係睇魚@卷位置就夠

推 搵人答我啦

做到隻狗咁得四千蚊

部機直接連屋企wifi連唔到 要用電腦再放先得

搞邊科

我都係 隔一道門都唔得

ps4 ps3 vita psp iPhone同埋其他野都收爆格

就係switch收一兩格 仲要打打下斷線

用PC放wifi先勉強解決左

逆思維，你以為我知你有kill cam 就唔會伏多你一次咩？死多次你咪知

有無邊把槍岩近身打，同埋射速快
姐係類似其他槍game 嘅衝鋒槍咁

自問瞄準有d 差

呢啲條件 唔答你銀槍都對唔住自己

近身用油筒同筆仲好啦

其實我用過銀槍真係幾好用，但見好多巴打都話銀槍打rank 麻麻

如果要夾埋攻速快，邊樣好d?

我都係咁 搞到我唔知係router有問題 定係部switch廢

油筒埋身一擊必殺喎

Roller有無人有啲心得

定近身用畫筆好啲？

手機app有疤波衫

油筆攻速快但好短range
我鍾意水桶2潑就死